We hebben al de haast konden we beneden, maar we waren niet snel genoeg .
Staand aan de deur was een Joodse man met een onnatuurlijke zware uitstrijkje van wenkbrauwen, die trok mijn ogen zoals we uitgebreid, en zei, toen bedachten we hem,- "Mr. Pip en vriend?"
identiteit van Mr. Pip en vriend beleed.
"Mr. Waldengarver," zei de man, "zou graag de eer."
"Waldengarver?"
